{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092954",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "유카페"
    },
    "text": "私たちは直接漬けた手作りの願いを提供するおいしい店です。グレープフルーツ、レモン、レモン、ゆず、ラジュタル起請まですべて最善を尽くして作ってです。この大統領府は飲料のベースとして使われたりもします。また、イチゴ味かき氷、マンゴー味かき氷、抹茶味かき氷、かき氷まで様々な種類のかき氷を提供し、お客様の満足のために最善を尽くします。私たちは親切と真心を基に最高のサービスを提供しています。アメリカーノは、スペシャルティーコーヒー豆だけが使用され、ブラジルとコロンビアコーヒー豆で生成されるが、酸味や柔らかさを感じることができます。私たちのカフェは、都市の中でもさわやかな雰囲気を演出するところにヒーリングを向けて多くの人々が尋ねて来ます。かき氷店は我々が直接お客様の選択に選定されました。運営時間は月曜日を除いて全て10:00~22:00であり、位置は中区仙花洞のNC百貨店の屋外駐車場前です。主要メニューには生イチゴかき氷(16,000ウォン)、ピンクベリーイチゴミルク(5,500ウォン)、抹茶のかき氷(16,000ウォン)、アインシュペノ(5,500ウォン)、ブルーレモネイド(5,000ウォン)を推薦してあげます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店ではどのような手作りの願いを提供していますか？",
            "answer": "私たちはグレープフルーツ、レモン、レモン、ゆず、ラジュタル起請まですべて最善を尽くして作った手作りの願いを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューには生イチゴかき氷(16,000ウォン)、ピンクベリーイチゴミルク(5,500ウォン)、抹茶のかき氷(16,000ウォン)、アインシュペノ(5,500ウォン)、ブルーレモネイド(5,000ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は月曜日を除いて全て10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店の場所は中区仙花洞のNC百貨店の屋外駐車場前です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな種類のかき氷を提供していますか？",
            "answer": "この店ではイチゴ味かき氷、マンゴー味かき氷、抹茶味かき氷など、様々な種類のかき氷を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的なサービスは親切と真心を基に最高のサービスを提供することです。"
        },
        {
            "question": "この店のカフェではどんなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "この店のカフェではスペシャルティーコーヒー豆を使用したアメリカーノが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店のかき氷はどのような味がしますか？",
            "answer": "この店のかき氷はおいしく、さわやかな味がします。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "この店の雰囲気は都市の中でもさわやかな雰囲気を演出し、ヒーリング効果が期待できると評判です。"
        },
        {
            "question": "この店のかき氷店はどのように選ばれましたか？",
            "answer": "この店のかき氷店は直接お客様の選択に選定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 489
    }
}